可以點防帶馬歸槽？

最近成日被個frd用帶馬歸槽打到甩胶

點可以拆解呢招

唯快不破

點會甩胶 你朋友學得唔多正宗
利申:老豆 老母啲手手腳腳比我打斷曬

可以睇返象膠穎

用另一隻頂鳩住，對方就打唔斷你個胶位

屌, 我一直以為招野叫大馬龜頭
利申 d fd 咁講我咁聽